［前總督察汪浩毅的話］

呢啲先至叫做警察！好可惜你咁早已經退咗休！😔

［前總督察汪浩毅的話］
盧偉聰，我屌你老母!

1. 我係2007年辭職嘅前總督察汪浩毅 (前UI 70404)。

2. 盧偉聰你統領超過三萬人嘅警隊，每年洗納稅人超過100億，但係暴亂就快四個月，身為 警務處處長嘅你，仍然冇策略冇方法冇行動去平亂!?

3. 乜你唔係[風險、危機及災難管理碩士]，又去過美國哈佛進修嘅咩? 除咗龜縮，你究竟識 做乜?你係咪有意將今次危機同災難管理得越來越大?

4. 我知道你唔敢落前線係驚死、避記招係怕畀人鬧! 但係最起碼都出個PO、或者寫封公開 信拍段片，話畀香港市民聽警隊會點平亂，普通市民又應該點做嚟自保或協助。依家普 通市民出街隨時俾人打，你究竟做過乜嘢嚟保護市民生命財產?

5. 點解前線多番要求使用國際標準嘅低致命裝備 (電槍、繩網槍、麻醉槍、散彈槍等等)， 你堅 決唔批準? 逼佢哋只可以用:
(a) 對蒙面人完全無效嘅胡椒噴霧催淚煙
(b) 停止唔到對方，只會打到頭破血流嘅伸縮警棍
(c) 停止唔到對方，只會打到痛嘅布袋彈海綿彈橡膠子彈 (d) 會致命嘅手槍

6. 就係因為你要前線用完全不合時宜嘅工具執法，先會完全無必要咁令被捕人受傷，仲差小小 令一個18歲中五學生喪命，使仇警情緒日漸高漲。

7. 對於仇警，你就好似當完全唔關你事。唔單止無安全措施保護同事、宿舍同家屬，更加唔處 理警隊史上最大醜聞: 721元朗事件被指警黑勾結至今兩個幾月，鄧炳強仍然安坐其位唔駛停 職受查!? 722你公開宣布會檢討721部署，但講完就算，任由有175年歷史嘅香港警隊喺你手 上變成恥辱，任由前線人員被凶暴襲擊受重傷!

8. 你唔好諗住可以一直龜縮，輕輕鬆鬆等11月退休。歷史唔會忘記，你有份煽動促成今次暴亂: 包括617公開指出暴動罪起訢門檻相當高，621、626兩次任由示威者包圍及毀壞警察總部， 堅決唔阻止唔拉人唔執法，71又下令保護立法會嘅警員撤退，任由大樓遭到嚴重破壞，又唔 拉唔鎖破壞者。示威者之後一連串破壞同暴亂行為，都係源自你對公眾釋放嘅錯誤訊號。

9. 其實你心知肚明，根據殖民地沿用至今嘅法律，警務處處長權力極大，如果你認真執法，根 本唔需要蒙面法、緊急法或者血腥鎮壓，二至四星期已可以和平解決暴亂。但係我估你一係 就無恥(為官避事平生恥!)、一係就已經背叛香港，所以龜縮不作為，任由香港沉淪。

10. 但係香港市民眼睛雪亮，你唔好以為可以就咁甩身。我哋已經忍無可忍，如果你3日內(即 2019-10-05 1500前)唔交出平亂方案，我哋將會採取一切可能嘅合法行動。

汪浩毅
(1995年PI入職, 2007年CIP辭職, 前UI 70404)
2019-10-02 1500
#非常時期 #忍無可忍 #義不容辭 #關帝保佑

記者:天御

呢篇野係麥展豪叫人寫?

狗吠，不推文

隊死左奴狗同鄧炳強
就到偽君子麥展豪上位

所以話狗隊幾精彩

有人當女部下性奴
有人日日謀住上司個位, 明明自己有份支持殘殺示威者

做12年仲係總督察....

收皮啦屌
今日facebook見到堆傻鳩係咁share
一個二個係咪冇睇內容

成三個月講政治問題冇辦法用警察解決, 都講到口臭
個前總督察仲懶撚醒咁話要諗方案諗裝備「平亂」

個別事件你就話可以咁搞
自稱當撚左差12年都睇唔到發生咩事, 算鳩數吧啦

仲話「根據殖民地沿用至今嘅法律......」
屌, 自己搵書睇港英政府67暴動之後做幾多政制改革去解決問題先啦

方案呢夠鐘了

10. 但係香港市民眼睛雪亮，你唔好以為可以就咁甩身。我哋已經忍無可忍，如果你3日內(即 2019-10-05 1500前)唔交出平亂方案，我哋將會採取一切可能嘅合法行動
政變

找數

所以要辭職

On9
佢係要鎮壓呀

冇乜問題

屌, 係咪on9 post?
平亂平條柒咩, 由頭到尾都無人想亂, 和平訴求由幾年前已經開始, 但港共有讓過步咩? 無, 反而係要將市民既聲音滅絕.
對於示威, 黑警唔係執法, 係濫捕, 濫暴, 執法不公, 警黑合作, 甘樣既警隊過得令次都過唔到下次, 警隊既權力係黎自人民授權, 既然得唔到人民授權, 佢地依家用既權力已經失去合法性.

人地一早唔做啦，唔識字？
2007年辭職

你知我無睇段文? 唔識字睇得明, 打得出字?
我講到明係你睇唔明, 平乜撚野亂?
政治問題用警權黎平亂?

宜家一個兩個都係冇良知克犬

散彈槍？
真係殺20萬人做解決方法

肥狗聰就黎退休 佢而家都係得閒出黎比人屌下
個指揮好似都唔係佢手度咁

其實69都一百萬人

盧偉聰應該預左612強行二讀會好撚多人

佢選擇硬碰硬係最大敗筆，派無number速龍出黎打人、橡膠彈、記你老母、盾壓少女，完全將警暴表露無遺

正路佢應該學當年守韓農咁，一字排開，守到就守，當時手足火魔法都未有，好多都仲係新手村。就算守唔到，疏散立法會，學當年太陽花咁，政治問題，政治解決。

盧偉聰無理由唔識守韓農招數。我覺得係林鄭死要面落哂order要過，睇佢15號講暫緩既西臉就知。

無意將黑警洗白，純個人分析612當日

當年韓農重要讚香港警察已經好mild, 佢會咁做今日黑警唔會搞到咁